全球暖化好嚴重

不如調轉個冷氣機裝，向外面噴冷氣
即刻解決咗全球暖化

勁撚到

好似已經有人做緊 目標要喺2036年前平衡返地球嘅溫度

是撚但啦 who fucking cares